習總HIGH HIGH HIGH 無銀用大国仆街

習總HIGH HIGH HIGH
無銀用大国仆街
林太YO YO YO 亂咁奶共冇陰功呀

習總HIGH HIGH HIGH
同你講嘢氣都嘥
林太YO YO YO 吖屌理五毛正仆街

Okay

還有香港